[1Q題]點解何韻詩係最勁嘅programmer?

因為

最強的GitHub 就要誕生

咁點解郭富城識debug

因為佢係「冇蝗」

錯
因為係c+偵探